新婚夫婦抽新盤未如理想，回流入市以1228萬入啟德

中原地產啟德新區啟德站分行經理施蒂文表示，受新盤帶動下，近日二手成交加快。啟德1號高座3座高層E室，實用面積563平方呎，採2房間隔，10月份放盤時開價約1275萬元，議價後以1228萬元成交，實用呎價21812元。

新買家為一對新婚夫婦，最近亦有意入市新盤，但抽籤結果未如理想，近日回流二手入市。

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

Minions, many posts to push. Get to work now.

柒頭皮！貼地契啦！死乞兒

死而不僵

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

pathetic loser

land owner

monaco的確難抽 仲有伙數都未推哂可以繼續試下運氣 新樓內裝會所果啲都靚好多
聽講2期都好似就快推 都仲有機會

我都會試，有D水位

肉酸到，鬼撚殊殊出post

止面Dr.MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

你老母仲多水！快啲post 地契！

your dad is calling you to suck his dick, go now!

CBD高價成交捉弄好多人神經

得搭地契捉弄鄉土移民撚神經

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

your stepfather is calling you to show land title, go now!

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

來來去去都係一個黑心淡加2個分身

佢自己開淡題狂推淡題就得

人地貼高價/新高成交就瘋狂攻擊

得一道板斧，屈分身

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

證明新高posts
專門捉弄癲人人心

我承認
我見到黑心淡D攻擊
多左一份優越感
同沾沾自喜

唔係我市場收拾緊D淡友
而係收拾緊D黑心淡

比人𨳒老母仲沾沾自喜⋯⋯
𨳒你老母！

你精神分裂相當嚴重，除咗樓升之外係咪冇嘢觸動到你五感？同癱嘅無分别

oh yeah, fucking twat who had a rough fuck with his mum is back...go eat more crap

your mother's cunt smells like crap. keep your tongue in it

好燃慘，正廢淡，
你老母今日屙咗幾多舊屎比你食？
你含住舊屎幫你老豆含撚咗幾耐？

點解你開唔到單呀？你無料丫嘛！你無質素呀你樣衰咯成個乞衣咁撚樣點做呀？乜撚野唔撚識，XX又唔識、搶單又唔識，乜撚野都唔撚識！返黎戇鳩久做乜撚野者？你咪唔好返咯！你返屋企啦打飛機啦！係度做乜撚野者？家下做咩呀？你返黎做乜野呀？你唔返、你唔開單你返黎做乜撚野呀？屌你！屌你老母呀我話你聽！！陷家剷！

you inept pathetic son of bitch